(有片)正式宣佈 全面搜身搜袋

片我後補
便衣狗已經變成大勢
一定要捉狗防狗
男搜男
女搜女
防止比狗扮人
要5個以上開始搜
要有一個學生在場
代表一定唔係便衣狗

推

大量便衣狗捉女人

推啊

痴撚線 屌你老母死黑警

便衣就打9佢啦

呢啲時侯即刻大嗌有狗係到啦
得個3隻

好撚多
有D仲要好難分到

黑警 5 個一組已經可以扮手足去分化 , 所以話捉鬼最後只會害死手足

屌

呢個女仔咁瘦咁細粒，估唔到佢都係臥底 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

搜你老母

點確定捉鬼嗰個唔係鬼？

搜到幾時?

便衣狗黑警無樣睇
師奶樣都大把
但多數希斜咩袋

pppp

真係要幫推
真心難認

最後點 有無放到個女人

全部冇委任證
鐘意就捉鳩你 痴線

]

有一個係學生
防止有狗分化

一句誤會就冇野走撚左去？

捉鬼重要定勇武重要？
有更好方法歡迎討論

點解講左咁耐 帶單邊耳機就係狗 大家都唔明

個學氐點知另外4 個唔係狗 ? 唔好害啲學生啦 , 第一日出黎咩 , 一直叫唔好捉鬼就係咁解

我認我個方法係放一個學生confirm唔係狗
但係難防勇武比狗扮人搜中
大家有咩好方法？？？

搜條撚 d狗有狗樣 一睇就認到

個學生搜左另外4個先？？

Push

睇片喇
你認到我咩都得

乜個個都係㗎咩

全民學生搜身？

拉 防唔哂
小隊行動

咁啲狗咪可以扮手足去check囉
樓主好撚醒呀

真心膠block

點解唔變身做藍絲隨佢地口罩

推
推
推
真係唔好落單

有學生放係入面
另外更正左全民學生搜身

單邊耳機 仲唔夠奇怪？

一個搜四個 搜中狗既話俾人打死都似
樓主on9

唔係，我係問佢哋如果唔戴咁點

你都弱撚智 , 學生手足聽你呢啲濕鳩 idea 就死得人多

果幾件狗女無樣認

點認邊個已經搜過？

會有狗借機check人電話、抄身份證
同埋你一check到係狗甚至只係想行埋去check佢 佢會抆槍再脅持人質

樓豬又想返返去幾個月前咁捉鬼?
你似真係蠢嗰隻

殺一儆百，就唔會再有呢個問題

便衣狗唔防
只會愈捉愈多手足

而家終於先話捉鬼
區選完就應該要

小心被人話係捉鬼L

唔怕
有好idea一齊討論

唔係話你提意見唔好，不過冷氣軍師唔知頭唔知路人地ban你就唔好一直係度駁，駁乜柒

防不勝防

樓豬仲記唔記得埋大當時比人鬧得幾勁

啲狗女好驚俾鏡頭影到
一定要起佢地全家！！！

樓主，隻狗有槍，你搜到佢，佢開槍既話你有咩方法解決？
除非你話有人接受過格鬥術訓練或者軍事訓練，否則你點解覺得呢個行為可以防到便衣？便衣依家仲要好多時3 4隻咁出，長久來講你唔係好大隻或識格鬥術，你根本冇辦法應對

好似冇咩意思， 搜到幾時

搜可以,但可唔可以禮貌D

高大
做開gym既真係...睇路

樓主 你咁係捉鬼
你知唔知一開始捉鬼之後會點？

和理非之後乜9都會割 勇武少少都會話係鬼做
前線手足會唔信大家 互相質疑

你依家帶頭叫人捉鬼？

有 cam

女女要搜查全身 以防差婆混入

又話唔捉鬼

+1
顛覆你對便衣狗嘅定義

樓豬IQ過唔過50

等我嚟

怎樣在香港成為勇武：

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲瘅

/

屌你老母啦，又捉
係未所有大隻佬就係鬼
你依啲狗頭暖氣撚 真係快撚d死

最後又係攪到自己人咁樣

我就係做開gym比人捉

Sip衫

6月打後已經講唔捉鬼

熱返幾日冷氣軍師又出返哂黎

iq過50既你有咩方法？
做冷氣軍師？

咁你講咩小心睇路啊 師兄
嫌唔夠捉自己人多？

仲捉鬼你瞓撚醒未啊？

拉
之前Poly先試過捉鬼
無可能

負皮

即時立場丘品直播：防暴黑警三把長槍指向路過小朋友個頭

岩 其實全世界sip衫就解決到問題

呢班係便衣既話真係好路人樣。。
有出證果個仲唔似狗

好多cid成個毒撚咁
好多手足好大隻
半年啦 講咗幾多次狗冇樣睇㗎

咁就用不推文啦
樓主cls 係到捉鬼 屌佢老母
2019年 鼓吹玩勇武內部分化
佢依啲就真係泛民支持者口中嘅熱狗啦

/
怎樣在香港成為勇武：

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲瘅

又捉鬼，咁佢乜撚狗gear都冇就唔係？你點撚知

我記得有人講過呢個運動好難成功嘅其中一個因素係，你都唔知邊個係人邊個係鬼

永遠都係學唔乖
又想學人捉鬼

今時今日仲捉鬼
是咪忘記poly血的教訓

如果現場人少少，班仆街一定捉咗個女仔返去！根本就係濫捕，根本就係濫權！屌你老母臥底狗！大家記住佢哋係臥底，佢哋唔係便衣啊！

搜到又點, 今次咁比你捉到狗, 你唔出刀, 佢就有時間Call 人反擊. 唔出刀先係問題所在.

唔捉鬼 = 拉手足
捉鬼 = 拉手足 + 分化 + 互屌 + 收皮

捉你老母

你真係on9㗎喎
而家我話你條計on9
你問返我有咩辨法 有鬼滲透不嬲都冇得避
我提供唔到方法畀你 唔通就用學生捉鬼大法?
畀人話係on9之後話人冷氣軍師
點夠你嚟啊樓豬

屌你老母樓主
捉鬼 快撚啲死

2019年玩捉鬼同內部分化
屌你老母

點確保捉鬼隊唔係鬼
如果俾差佬派隊人黎屈手足係鬼點搞？
捉鬼根本哂氣

即時立場丘品記者直播：黑警帶同爆門工具上左私樓 準備屈人藏槍及射擊

點解可以無人打鳩佢哋，成班鬼鬼祟祟似非法禁錮，又唔show証又專登蒙面，正人君子會咁做架咩

我夠可以講呢個運動唔會失敗
便衣唔知邊個藍邊個黃鳩拉一定刺激更多人反抗

我覺得新一哥係特登咁做 覺唔覺佢上任之後特別多便衣狗？ 就係想引我地捉鬼 搞散場運動 周街搜身我認為就唔係一個太好嘅方法 嘥咗時間之餘 搜人身嗰個係鬼都唔知 當然我覺得你話其中一個要係學生呢個係幾好 但如果係狗仔呢

依個真
真係睇到躁
去到今時今日 仲有人話要捉鬼

樓主條撚屌
肯撚定一係暖氣狗頭軍師
一係個啲企到大老遠 之後指點江山啲仆街

屌佢老母 同人捉鬼
想前面自己手足 點啊 互相質疑 分化啊？
仆街死十次 都唔夠
屌佢老母

歷史真係循環，好搞笑。又推捉鬼

即時立場丘品記者直播：將軍澳準備開槍，現場記者見大口仔及mp5

是撚但都有8隻便衣狗圍住一條女
痴撚線

攝衫

啊蛇你唔好膠啦

求文宣組翻譯成各國語言廣發出去

佢哋都識

落本啲砌緊二十人圍爐
再喺搜人嘅時候塞棍入其他人度屈狗再大大力私鳥
事後主動揭返個真相出黎
大大力破壞大家嘅互信

唉又返返轉頭從頭討論過
都話捉鬼唔可行，成本同風險仲大過比佢地逐個逐個打，我地自己會崩潰先

之前好似學生裝都有

拉

點解啲人要捉鬼？
每次話捉鬼係咩人？

真係cls
係未之後所有運動 前線玩互相質疑 前線互捉？

屌佢老母
樓主依啲
一定係暖氣狗頭軍師 企到大老遠 以為自己看透世事

如果之後有手足 因為捉鬼 又出事
樓主落地獄 屌你老母
鼓勵帶頭捉鬼 正人渣

捉鬼 俾你捉到又點
防先緊要, 最多提下同行者呢度有狗

又推捉鬼風，收皮啦
捉鬼既成本風險同回報差太多

大嗌啊！！！話有人冒警

屌咁撚樣都得架咩?

如果d狗發現做便衣仲危險過高風險軍裝既話....

算啦，D入唔會比你捉狗，嘥氣

就算有委任證都唔捉得啦
你估真係你就係皇法咩
依家係班友執法有問題
你地見人有證就覺得無問題

捉鬼真係利多於弊？

出現了

屌你老母咪on9 啦，你咁樣最有可能既只係搞到手足咋，五隻狗一組點呀？狗扮學生扮唔到咩？冇藍學生？就算真學生比四隻狗fake 得唔得？

一日到黑係到捉鬼，你哋冷靜諗下啦。如果搜到魔法你點知係狗定魔法師？之前已經team kill 過架喇 真係有槍邊個制服佢呀？

pushhh

又捉鬼
你自己慢慢捉飽佢

唔會捉得哂

push

搜閪咩，見撚到佢跪住手足都無人夠膽打鳩佢地
明明人多過佢
可唔可以搵次比我遇到，即刻衝上去打撚柒佢
班狗又無表明身份，唔明淆乜撚
失敗死左柒就，睇住手足無人救個心仲痛

香港人就係垃撚圾

要贏就要大大聲，咩叫靜靜雞贏
光唔光彩係由贏果邊話事

on9

講咗幾耐好再捉鬼係到搞分化
咁撚易捉一早捉哂啦，比位你以為mark到一隻
你一出手附近就大圍捕
警狗前線係狗係垃圾，但佢地學嘅戰術唔係流

明顯派咗多啲便衣狗
大家記住，便衣狗係無裝嘅，如果現場多人記得唔洗諗，打波！
唔打死一兩件班狗唔會驚

影相大頭
慢慢d狗就唔敢做便衣狗

本意可能係好，唔夠考慮得仔細

係唔敢 有人遮住面但幫手非法禁錮

呢D無鏡頭就被自殺架啦喎

Cls咁都得

都話不捉鬼

捉到又點 又唔係即場殺死

我想講 真係有需要

好似中大poly咁 只要人人合作 準備好 其實check得好快
唔好一句話「check到幾時」
依家我地唔做嘢對應 大家都見到便衣係幾猖狂

無武器嘅狗 做唔到咩嘢
就算捉人 真·對等武器 我地有人數優勢

推！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔捉鬼

見到好多人話咁樣係捉鬼
咁中大poly嘅入境處又係唔係捉鬼？

又有人話搜到又點？
依個動作係對應對家擺臥底 我地咩都唔做 臥底依招就愈work

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你知唔知poly 捉鬼捉到個日發生咩事啊？

你捉鬼
係未之後所有行動 頭2個鐘同你玩 和你捉

係未所有前線互相猜疑先啊？

你自己咪一條冷氣懵撚

捉鬼撚 拉

想知俾人搜個女仔衰咩無啦啦要搜佢

捉阿捉阿 增加參與感
第日仲可以同子孫講
就係我地IQ16.0神探
捉鬼捉到成場運動散

完全唔同喎大學有哂出入口，位置又固定，要搜好簡單都好合理
但係街點實行？先唔講邊個人搜
邊到做checkpoint搜？人就不斷郁嘅你checkpoint又跟唔跟得住郁？你未郁好前狗係前一個街口混入又點，反而減低戒心
唔checkpoint搜，周圍逗仲戇鳩搞到手足無啦啦俾人搜，隔離無搜嘅人係嘅話狗就睇哂邊個係武器可以跟蹤
結論咪亂捉鬼

狗扮手足搜人你都俾佢搜呀？
如果狗扮人 搜到真手足有野
之後跟住手足 再叫其他狗拉人咁點？

見到你就想嘔，自己陶醉

捉咩鬼？
捉鬼好影響士氣，最多叫佢大嗌警察死全家三次，肯嗌唔好糾纏。

pull

你要Confirm學生身份=直接送一個頭比警犬

又捉鬼，收皮啦，未撚知雨革衰咩？扮乜撚野大台？學生就一定黃？唔可以係鬼係內奸？弱智拉

唔係講過話自己組織幾個識嘅人組隊team 出嚟咩, 咁咪唔怕有鬼混入

狗女就做低喇屌

Pish

伙記 伙記

啱 鬼係捉唔完
求其搵張假學生證都扮到學生啦